

https://groups.google.com/forum/#!msg/edx-code/NBpnMLmmN7o/G2tza--UdLgJ
https://gist.github.com/joaovissoci/8033527

randomizacao de perguntas do edX Studio - ou seja, parece que os
mecanismos basicos pra CAT ja estao ali, apesar de que eles ainda nao
estao agregados em um CAT xblock

http://files.edx.org/handouts/stopgap/Randomization_in_Studio.pdf